<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Go Corona</string>
    <string name="sign_up">आपली बुद्धिमत्ता घेऊ नका ? <u>साइन अप करा</u></string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="Health_News">आरोग्य बातम्या</string>
    <string name="Covid_News">कोविड आकडेवारी</string>
    <string name="Find_Hospitals">रुग्णालये शोधा</string>
    <string name="Settings">सेटिंग्ज</string>
    <string name="Search">शोधा</string>
    <string name="Total">एकूण प्रकरणे</string>
    <string name="Hospital">रुग्णालये</string>
    <string name="Covid_Symptoms">कोविड लक्षणे</string>
    <string name="Symptoms_line">कोविड -१ of च्या सामान्य लक्षणांमध्ये श्वसन लक्षणे, ताप, खोकला, श्वास लागणे,
        इत्यादी गंभीर प्रकरणांमध्ये, संसर्गामुळे गंभीर श्वसन सिंड्रोम, मूत्रपिंड निकामी होणे आणि मृत्यू देखील होते.</string>
    <string name="Assessment_dialog">आपले असेसमेंट चालू आहे. आपण आपले स्वत: चे मूल्यांकन रद्द करू इच्छिता?</string>
    <string name="text_yes">होय</string>
    <string name="text_no">नाही</string>
    <string name="assessment_cancelled">स्वत: चे मूल्यांकन रद्द केले</string>
    <string name="contact_us">आमच्याशी संपर्क साधा</string>
    <string name="privacy_policy">गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="privacy_intro">GoCorona अॅप वापरताना, वैयक्तिकृत काही माहिती आपल्याबद्दलच्या संसाधनांमधून संकलित केली जाऊ शकते. आपल्या गोपनीयतेचे रक्षण करताना आम्ही अ‍ॅप सुरक्षित करण्यासाठी आम्ही नक्कीच संरक्षित ठेवू ज्यानुसार वापरकर्त्याची वैयक्तिक माहिती संकलित केली गेली आहे ती सुरक्षितता ठेवली जाईल. नोंदणी प्रक्रियेदरम्यान गोपनीयतेसाठी काही अटी आणि धोरणे आहेत जी वापरकर्त्याने स्वीकारली पाहिजेत. अ‍ॅपचा वापर हे दर्शवितो की वापरकर्त्याने अ‍ॅपच्या अटी व शर्ती स्वीकारल्या आहेत.</string>
    <string name="info_collected_name">1. संग्रहित माहिती व संग्रह</string>
    <string name="info_collected">अ. अ‍ॅपवर नोंदणी करताना काही माहिती गोळा केली जाईल आणि सर्व्हरवर ठेवलेली सुरक्षितता खालीलप्रमाणे नाव, फोन नंबर, वय, व्यवसाय इ. \n बी. आपत्कालीन हेतूंसाठी वापरकर्त्याने रुग्णवाहिका कॉल करावी लागल्यास अॅप आपल्या संपर्कांमध्ये प्रवेश करण्यास सांगेल.\n
                                   सी. अ‍ॅप आपल्‍या जवळील रुग्णालयांचे स्थान प्रदान करण्यासाठी आपले वर्तमान स्थान वापरेल. \n d. अ‍ॅपवर एक स्व-मूल्यांकन चाचणी पूर्ण करण्याची आवश्यकता आहे जी एखादी व्यक्ती कोविडने ग्रस्त आहे की नाही याचा निवाडा घेणार्‍या स्थान डेटा गोळा करण्याबरोबरच सर्व्हरवर अपलोड केली जाईल. \n</string>
    <string name="rights_heading">2.अधिकारs</string>
    <string name="rights">अ. नोंदणीकृत वापरकर्ता म्हणून, आपण पुरविलेली कोणतीही नोंदणी माहिती जोडणे, काढणे किंवा सुधारित करणे आपल्याकडे कोणत्याही वेळी आपल्या प्रोफाइलमध्ये प्रवेश करण्याचा अधिकार आहे. \n
       बी. आपण आमच्याकडून प्राप्त केलेले संप्रेषण किंवा आपण ते कसे प्राप्त करता ते व्यवस्थापित करू शकत नाही. \n</string>
    <string name="data_security_heading">3. डेटा सुरक्षा</string>
    <string name="data_security">आपल्या माहितीची गोपनीयता आणि सुरक्षितता संरक्षित करण्यासाठी अ‍ॅप मानक सुरक्षा वैशिष्ट्यांसह सुसज्ज आहे. नोंदणीच्या वेळी प्रदान केलेली वैयक्तिक माहिती क्लाऊडवर अपलोड करण्यापूर्वी ती सुरक्षित एनक्रिप्टेड सर्व्हरमध्ये संग्रहित करण्यापूर्वी कूटबद्ध केली जाते. आपण संपर्कात आलेल्या इतर नोंदणीकृत वापरकर्त्यांच्या अ‍ॅप्समध्ये संग्रहित केलेली वैयक्तिक माहिती सुरक्षितपणे कूटबद्ध केलेली आहे आणि अशा वापरकर्त्याद्वारे प्रवेश करण्यात अक्षम आहे.</string>

    <string name="terms_service">सेवा अटी</string>
    <string name="terms_intro">या सेवा अटी आपल्याकडे अँड्रॉइड अॅपसाठी गो कोरोना अनुप्रयोग आणि त्याद्वारे प्रदान केलेल्या सेवांचा वापर नियंत्रित करतात. कृपया आपण अ‍ॅप वापरण्यापूर्वी या नियम व शर्ती काळजीपूर्वक वाचा. अ‍ॅप वापरणे सुरू ठेवण्यासाठी,
        आपल्याला सुधारित अटी स्वीकारण्याची आवश्यकता असेल.</string>
    <string name="service_overview_heading">1. सेवा अवलोकन</string>
    <string name="service_overview">अ‍ॅप (i) नोंदणीकृत वापरकर्ते कोविड -१ to, संबंधित संबंधात उपयुक्त माहिती प्रदान करण्यासाठी सक्षम केलेल्या डिझाइन सेवेचा भाग आहे\n
        (ii) सीओव्हीआयडी -१ to च्या संदर्भात वापरकर्त्यांना सोयीची माहिती आणि आकडेवारीमध्ये प्रवेश करण्याची परवानगी देणे,\n
        (iii) हॉस्पिटलमध्ये उपलब्ध बेड्स प्रदर्शित करण्यासाठी लोकांना त्यांच्या श्रेणीतील जवळपासची सर्व रुग्णालये शोधण्यात मदत करणे\n (iv). जेव्हा आपल्या Android डिव्हाइसवर अॅप स्थापित केला जातो, तेव्हा गोपनीयता धोरण.इन्टरवेशन मध्ये नमूद केल्यानुसार त्यास वापरकर्त्यांच्या संपर्क आणि स्थानावर प्रवेश करण्याची आवश्यकता असते.\n
        (v) इतर संबंधित घटकांसह त्यांची लक्षणे संक्रमित होण्याच्या जोखमीवर परिणाम करतात की नाही हे मूल्यांकन करण्यासाठी अॅप वापरकर्त्यांना स्व-मूल्यांकन चाचणी घेण्यास देखील अनुमती देते.\n</string>
    <string name="privacy_heading">2. खाजगी</string>
    <string name="privacy">आपण या सेवेच्या तरतूदीसाठी आपली वैयक्तिक माहिती संग्रहित करण्यास आणि वापरण्यास सहमती देता. एकत्रित केलेली वैयक्तिक माहिती आणि ती कोणत्या पद्धतीने गोळा केली आणि कोणाद्वारे संग्रहित केली गेली याचा तपशील
        तसेच येथे वापरल्या जाणार्‍या आमच्या गोपनीयता धोरणामध्ये ज्या हेतूंसाठी तो वापरला जाईल त्याचा हेतू अधिक पूर्णपणे सेट केला गेला आहे.</string>
    <string name="disruption_heading">3. विवाद</string>
    <string name="disruption">आपण सहमत आहात की आपणास या सेवेवर कायमची आणि अखंडित प्रवेशाची अपेक्षा नाही, किंवा हक्क नाही. 24x7 आधारावर वेळोवेळी आणि डाउनटाइमबद्दल पूर्व सूचना न मिळाल्यास, सेवा आपल्याद्वारे प्रवेश करण्याच्या हेतूने आहेत, परंतु अ‍ॅप किंवा सेवांमध्ये किंवा त्यातील कोणत्याही भागावर प्रवेश निलंबित केला जाऊ शकतो.
        तात्पुरते किंवा कायमस्वरुपी आणि एकतर सर्व किंवा विशिष्ट वापरकर्त्यांच्या संदर्भात.</string>
    <string name="defect_heading">4. दोष अहवाल</string>
    <string name="defect">आपण अनुप्रयोग किंवा सेवांमध्ये कोणत्याही त्रुटी किंवा बग नोंदवू शकता <b>gocorona2021saviour@gmail.com</b> वर. आमचा कार्यसंघ सर्वांना संबोधित करण्यासाठी सर्वतोपरी प्रयत्न करेल
        बग आणि दोष नोंदवले.</string>

    <string-array name="choose_state">
        <item>महाराष्ट्र</item>
        <item>तामिळनाडू</item>
        <item>कर्नाटक</item>
        <item>पंजाब</item>
        <item>गुजरात</item>
        <item>केरळा</item>
        <item>उत्तर प्रदेश</item>
        <item>पश्चिम बंगाल</item>
        <item>ओडिशा</item>
        <item>आंध्र प्रदेश</item>
        <item>दिल्ली</item>
        <item>तेलंगणा</item>
        <item>राजस्थान</item>
        <item>हरियाणा</item>
        <item>छत्तीसगड</item>
        <item>आसाम</item>
        <item>मध्य प्रदेश</item>
        <item>जम्मू-काश्मीर</item>
        <item>उत्तराखंड</item>
        <item>गोवा</item>
        <item>झारखंड</item>
        <item>हिमाचल प्रदेश</item>
        <item>पुडुचेरी</item>
        <item>त्रिपुरा</item>
        <item>मणिपूर</item>
        <item>चंदीगड</item>
        <item>अरुणाचल प्रदेश</item>
        <item>मेघालय</item>
        <item>नागालँड</item>
        <item>लडाख</item>
        <item>सिक्किम</item>
        <item>अंदमान निकोबार बेटे</item>
        <item>मिझोरम</item>
        <item>दमण आणि दीव</item>
        <item>दादरा आणि नगर हवेली</item>
        <item>लक्षद्वीप</item>
    </string-array>

    <string-array name="symptoms">
        <item>ताप</item>
        <item>कोरडा खोकला</item>
        <item>थकवा</item>
        <item>धाप लागणे</item>
        <item>स्नायू वेदना</item>
        <item>घसा खवखवणे</item>
        <item>डोकेदुखी</item>
        <item>थंडी वाजून येणे</item>
        <item>मळमळ किंवा उलट्या</item>
        <item>नाक बंद</item>
        <item>अतिसार</item>
        <item>कंजेक्टिव्हल कंजेशन</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions">
        <item>आपण खालीलपैकी कोणत्याही लक्षणांचा अनुभव घेत आहात</item>
        <item>आपल्याकडे पुढीलपैकी कधीही आहे</item>
        <item>गेल्या 28-45 दिवसात आपण खालीलपैकी काही केले आहे</item>
        <item>आपण सार्वजनिक ठिकाणी खालीलपैकी कोणतेही टाळले आहे</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionAList">
        <item>ताप किंवा स्नायू वेदना</item>
        <item>मधुमेह</item>
        <item>आंतरराष्ट्रीय स्तरावर भेट दिली</item>
        <item>मुखवटे परिधान करणे</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionBList">
        <item>कोरडा खोकला किंवा चव नसणे</item>
        <item>फुफ्फुसांचा आजार</item>
        <item>परदेशातून आलेल्या कोणालाही भेटले</item>
        <item>हात स्वच्छता</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionCList">
        <item>धाप लागणे</item>
        <item>हृदयरोग</item>
        <item>नंतर कोव्हीड पॉझिटिव्ह मिळालेल्या कोणालाही भेटलो</item>
        <item>सामाजिक अंतर</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionDList">
        <item>वरीलपैकी काहीही नाही</item>
        <item>वरीलपैकी काहीही नाही</item>
        <item>वरीलपैकी काहीही नाही</item>
        <item>नाही</item>
    </string-array>

    <string name="your_assessment_result">आपला मूल्यांकन निकाल</string>
    <string name="safe_result">आपल्या संसर्गाची जोखीम कमी आहे. कादंबरी कोरोनाव्हायरस होण्याची कोणतीही शक्यता टाळण्यासाठी आम्ही तुम्हाला घरीच राहण्याची शिफारस करतो.\n स्वत: चे मूल्यांकन पुन्हा घ्या.
        किंवा कोविड -१ रुग्ण मधील कोणत्याही रूग्णाच्या संपर्कात रहा</string>
    <string name="unsafe_result">आपल्या स्व-आकलन चाचणीनुसार, आपल्याला कादंबरी कोरोनाव्हायरसने बाधा झाली असेल.
                    म्हणून सर्व आवश्यक उपाययोजना करुन ताबडतोब रुग्णालयात जा आणि त्याची चाचणी घ्या. \n
                    आपला निकाल येण्यापूर्वी स्वत: ला अलग ठेवून बाहेर जाऊ नका.</string>
    <string name="danger_result">आपल्या स्व-मूल्यांकन चाचणीनुसार, आपल्याला संसर्ग झाल्याची खात्री आहे
                    कादंबरी कोरोनाव्हायरस यांनी. म्हणून स्वत: ला अलग करा आणि जवळच्या वसतिगृहात जा आणि त्याची चाचणी घ्या.\n
                    तोपर्यंत संपर्क टाळा आणि हॉस्पिटलद्वारे आपल्याला देण्यात येणा all्या सर्व खबरदारी आणि उपायांचे अनुसरण करा</string>

    <string name="next">पुढे</string>
    <string name="finish">समाप्त</string>
    <string name="self_assessment_test">सेल्फ असेसमेंट टेस्ट</string>

    <string name="starting_self_assessment">स्व-मूल्यांकन प्रारंभ करत आहे...</string>
    <string name="take_my_assessment">माझे मूल्यांकन घ्या</string>
    <string name="think_you_are_affected">आपण प्रभावित आहेत वाटते? मूल्यांकन घ्या</string>
    <string name="Disclaimer1">कृपया बरोबर उत्तरे द्या</string>
    <string name="Disclaimer2">एक जबाबदार नागरिक व्हा आणि या मूल्यांकन चाचणीमध्ये अचूक उत्तरे द्या.
        ही चाचणी आपल्याला आपली सद्यस्थिती जाणून घेण्यास मदत करेल.</string>
    <string name="start_my_assessment">माझे मूल्यांकन प्रारंभ करा</string>

    <string name="choose_a_state">राज्य निवडा</string>
    <string name="choose_lang">एक भाषा निवडा</string>
    <string name="or_text">किंवा</string>

    <string name="call_ambulance">म्ब्युलन्सला कॉल करा</string>
</resources>