<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Go Corona</string>
    <string name="sign_up">તમારું ખાતું નથી? <u>સાઇન અપ કરો</u></string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="Health_News">આરોગ્ય સમાચાર</string>
    <string name="Covid_News">કોવિડ આંકડા</string>
    <string name="Find_Hospitals">હોસ્પિટલો શોધો</string>
    <string name="Settings">સેટિંગ્સ</string>
    <string name="Search">શોધો</string>
    <string name="Total">કુલ કેસ</string>
    <string name="Hospital">હોસ્પિટલો</string>
    <string name="Covid_Symptoms">કોવિડના લક્ષણો</string>
    <string name="Symptoms_line">કોવિડ -19 ના સામાન્ય લક્ષણોમાં શ્વસન લક્ષણો, તાવ, ઉધરસ, શ્વાસની તકલીફ,
     વગેરે. વધુ ગંભીર કેસોમાં ચેપ ગંભીર શ્વસન સિન્ડ્રોમ્સ, કિડની નિષ્ફળતા અને મૃત્યુનું કારણ બની શકે છે.</string>
    <string name="Assessment_dialog">તમારું એસેસમેન્ટ ચાલુ છે. શું તમે તમારું સ્વ મૂલ્યાંકન રદ કરવા માંગો છો?</string>
    <string name="text_yes">હા</string>
    <string name="text_no">ના</string>
    <string name="assessment_cancelled">સ્વ આકારણી રદ</string>
    <string name="contact_us">અમારો સંપર્ક કરો</string>
    <string name="privacy_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="privacy_intro">ગોકોરોના એપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરતી વખતે, કેટલીક માહિતી કે જે વ્યક્તિગત છે તે તમારા વિશેનાં સંસાધનોમાંથી એકત્રિત કરી શકાય છે. અમે તમારી એપ્લિકેશનને સુરક્ષિત કરવા માટે ચોક્કસપણે સુરક્ષિત કરીશું જ્યારે તમારી ગોપનીયતાની સુરક્ષા કરીશું, જે મુજબ જે માહિતી એકત્રિત કરવામાં આવી છે તે વપરાશકર્તાની વ્યક્તિગત માહિતી છે તે સુરક્ષા રાખવામાં આવશે. નોંધણી પ્રક્રિયા દરમિયાન ગોપનીયતા માટેના કેટલાક નિયમો અને નીતિઓ છે જેને વપરાશકર્તા દ્વારા સ્વીકારવી પડે છે. એપ્લિકેશનનો ઉપયોગ સૂચવે છે કે વપરાશકર્તાએ એપ્લિકેશનની શરતો અને શરતો સ્વીકારી છે.</string>
    <string name="info_collected_name">1.માહિતી સંગ્રહિત અને સંગ્રહની રીતભાત</string>
    <string name="info_collected">એ. એપ્લિકેશન પર નોંધણી કરતી વખતે કેટલીક માહિતી જે એકત્રિત કરવામાં આવશે અને સર્વર પર રાખેલી સુરક્ષા નીચે પ્રમાણે નામ, ફોન નંબર, ઉંમર, વ્યવસાય વગેરે છે. \n બી. એપ્લિકેશનમાં કટોકટી હેતુ માટે એમ્બ્યુલન્સને ક userલ કરવો પડ્યો હોય તેવા કિસ્સામાં તમારા સંપર્કોની forક્સેસ માટે પૂછશે \n
                                   સી. એપ્લિકેશન તમને નજીકના હોસ્પિટલોનું સ્થાન પ્રદાન કરવા માટે તમારા વર્તમાન સ્થાનનો ઉપયોગ કરશે. \n ડી. એપ્લિકેશન પર સ્વ મૂલ્યાંકન પરીક્ષણ પૂર્ણ કરવાની જરૂર છે જે સ્થાન ડેટા એકત્રિત કરશે અને આત્મ મૂલ્યાંકનના પરિણામોની સાથે સર્વર પર અપલોડ કરશે જે કોઈ વ્યક્તિ કોવિડથી પીડિત છે કે નહીં તે નક્કી કરશે. \n</string>
    <string name="rights_heading">2.અધિકાર</string>
    <string name="rights">એ. રજિસ્ટર્ડ વપરાશકર્તા તરીકે, તમને આપેલી કોઈપણ નોંધણી માહિતી ઉમેરવા, દૂર કરવા અથવા સંશોધિત કરવા માટે તમારી પાસે તમારી પ્રોફાઇલને કોઈપણ સમયે ક્સેસ કરવાનો અધિકાર છે. \n
       બી. તમે અમારા તરફથી પ્રાપ્ત થતા સંદેશાવ્યવહારનું સંચાલન કરી શકતા નથી અથવા તમે તેને કેવી રીતે પ્રાપ્ત કરો છો. \n</string>
    <string name="data_security_heading">3. ડેટા સુરક્ષા</string>
    <string name="data_security">એપ્લિકેશન તમારી માહિતીની ગુપ્તતા અને સુરક્ષાને સુરક્ષિત રાખવા માટે પ્રમાણભૂત સુરક્ષા સુવિધાઓથી સજ્જ છે. નોંધણી સમયે પૂરા પાડવામાં આવેલી વ્યક્તિગત માહિતીને ક્લાઉડ પર અપલોડ કરવામાં આવે તે પહેલાં એન્ક્રિપ્ટ કરવામાં આવે છે જ્યાં તે સુરક્ષિત એન્ક્રિપ્ટેડ સર્વરમાં સંગ્રહિત છે. વ્યક્તિગત માહિતી કે જે અન્ય રજિસ્ટર્ડ વપરાશકર્તાઓની એપ્લિકેશનોમાં સંગ્રહિત છે કે જેની સાથે તમે સંપર્કમાં આવો છો તે સુરક્ષિત રીતે એન્ક્રિપ્ટ થયેલ છે અને આવા વપરાશકર્તા દ્વારા ofક્સેસ કરવામાં અસમર્થ છે.</string>

    <string name="terms_service">સેવાની શરતો</string>
    <string name="terms_intro">સેવાની આ શરતો (શરતો), એપ્લિકેશન માટે ગો કોરોના એપ્લિકેશનના ઉપયોગ અને તે હેઠળ પ્રદાન કરવામાં આવતી સેવાઓનું સંચાલન કરે છે. કૃપા કરીને તમે એપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરતા પહેલા આ નિયમો અને શરતો કાળજીપૂર્વક વાંચો. એપ્લિકેશનનો ઉપયોગ ચાલુ રાખવા માટે,
        તમારે સુધારેલી શરતો સ્વીકારવી પડશે.</string>
    <string name="service_overview_heading">1. સેવા અવલોકન</string>
    <string name="service_overview">એપ્લિકેશન એ સેવાનો એક ભાગ છે (i) રજીસ્ટર થયેલ વપરાશકર્તાઓ COVID-19 ના સંબંધમાં ઉપયોગી માહિતી પ્રદાન કરવા માટે સક્ષમ કરવા,\n
        (ii) વપરાશકર્તાઓને COVID-19 ના સંબંધમાં સુવિધાની માહિતી અને આંકડા accessક્સેસ કરવાની મંજૂરી આપવા માટે,\n
        (iii) લોકોને તેમની રેન્જની નજીકની તમામ હોસ્પિટલો સ્થિત કરવામાં મદદ કરવા માટે \n(iv) હોસ્પિટલોમાં ઉપલબ્ધ પલંગ પ્રદર્શિત કરવા. જ્યારે એપ્લિકેશન તમારા એન્ડ્રોઇડ ડિવાઇસ પર ઇન્સ્ટોલ થાય છે, ત્યારે તેને ગોપનીયતા નીતિ.ઇંટરવેન્શનમાં જણાવ્યા મુજબ વપરાશકર્તાઓના સંપર્કો અને સ્થાનની .ક્સેસની જરૂર હોય છે.\n
        (v) એપ્લિકેશન, અન્ય સંબંધિત પરિબળો સાથેના તેમના લક્ષણો સાથે સંકળાયેલ તેમના ચેપ લાગવાના જોખમને અસર કરે છે કે નહીં તે મૂલ્યાંકન કરવા માટે, વપરાશકર્તાઓને સ્વ-આકારણી પરીક્ષણની પણ મંજૂરી આપે છે.\n</string>
    <string name="privacy_heading">2. ગોપનીયતા</string>
    <string name="privacy">તમે સેવાઓની જોગવાઈ માટે તમારી વ્યક્તિગત માહિતીના સંગ્રહ અને ઉપયોગ માટે અહીંથી સંમતિ આપો છો. એકત્રિત કરેલી વ્યક્તિગત માહિતીની વિગતો અને તે કેવી રીતે એકત્રિત કરવામાં આવે છે અને કોના દ્વારા
        તે હેતુઓ કે જેના માટે તેનો ઉપયોગ કરવામાં આવશે તે અમારી ગોપનીયતા નીતિમાં વધુ પૂર્ણપણે નિર્ધારિત છે જે અહીં ઉપલબ્ધ છે.</string>
    <string name="disruption_heading">3.વિખવાદ</string>
    <string name="disruption">તમે સંમત થાઓ છો કે તમને સેવાઓની કાયમી અને અવિરત accessક્સેસની અપેક્ષા નથી, અથવા અધિકાર છે. જ્યારે સેવાઓ તમારા માટે 24x7 ધોરણે ભારતના દરેક સ્થળેથી સમયાંતરે અને ડાઉનટાઇમની પૂર્વ સૂચના વિના accessક્સેસ કરવા માટે બનાવાયેલ છે, ત્યારે એપ્લિકેશન અથવા સેવાઓ અથવા તેના કોઈપણ ભાગની eitherક્સેસને સસ્પેન્ડ કરી શકાય છે.
        અસ્થાયી અથવા કાયમી ધોરણે અને અથવા તો બધા અથવા વપરાશકર્તાઓના ચોક્કસ વર્ગના આદર સાથે.</string>
    <string name="defect_heading">4. ડિફેક્ટ રિપોર્ટિંગ</string>
    <string name="defect">તમે એપ્લિકેશન અથવા સેવાઓમાં કોઈપણ ખામી અથવા બગ્સને <b>gocorona2021saviour@gmail.com</b> પર જાણ કરી શકો છો. અમારી ટીમ બધાને સંબોધિત કરવા માટે પ્રયત્નો કરશે
        ભૂલો અને ખામી અહેવાલ.</string>

    <string-array name="choose_state">
        <item>મહારાષ્ટ્ર</item>
        <item>તામિલનાડુ</item>
        <item>કર્ણાટક</item>
        <item>પંજાબ</item>
        <item>ગુજરાત</item>
        <item>કેરળ</item>
        <item>ઉત્તરપ્રદેશ</item>
        <item>પશ્ચિમ બંગાળ</item>
        <item>ઓડિશા</item>
        <item>આંધ્રપ્રદેશ</item>
        <item>દિલ્હી</item>
        <item>તેલંગાણા</item>
        <item>રાજસ્થાન</item>
        <item>હરિયાણા</item>
        <item>છત્તીસગ.</item>
        <item>આસામ</item>
        <item>મધ્યપ્રદેશ</item>
        <item>જમ્મુ કાશ્મીર</item>
        <item>ઉત્તરાખંડ</item>
        <item>ગોવા</item>
        <item>ઝારખંડ</item>
        <item>હિમાચલ પ્રદેશ</item>
        <item>પુડ્ડુચેરી</item>
        <item>ત્રિપુરા</item>
        <item>મણિપુર</item>
        <item>ચંદીગ.</item>
        <item>અરુણાચલ પ્રદેશ</item>
        <item>મેઘાલય</item>
        <item>નાગાલેન્ડ</item>
        <item>લદાખ</item>
        <item>સિક્કિમ</item>
        <item>આંદામાન અને નિકોબાર આઇલેન્ડ્સ</item>
        <item>મિઝોરમ</item>
        <item>દમણ અને દીવ</item>
        <item>દાદરા અને નગર હવેલી</item>
        <item>લક્ષદ્વીપ</item>
    </string-array>

    <string-array name="symptoms">
        <item>તાવ</item>
        <item>સુકા ઉધરસ</item>
        <item>થાક</item>
        <item>હાંફ ચઢવી</item>
        <item>સ્નાયુમાં દુખાવો</item>
        <item>સુકુ ગળું</item>
        <item>માથાનો દુખાવો</item>
        <item>ઠંડી</item>
        <item>ઉબકા અથવા Vલટી</item>
        <item>અનુનાસિક ભીડ</item>
        <item>અતિસાર</item>
        <item>કન્જુક્ટીવલ ભીડ</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions">
        <item>શું તમે નીચેના લક્ષણોમાંથી કોઈ અનુભવી રહ્યા છો</item>
        <item>તમારી પાસે નીચેનીમાંથી કોઈ પણ છે</item>
        <item>છેલ્લા 28-45 દિવસમાં તમે નીચેનામાંથી કોઈ પણ કર્યું છે</item>
        <item>શું તમે સાર્વજનિક સ્થળોએ નીચે આપેલા કોઈપણને ટાળ્યા છે</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionAList">
        <item>તાવ અથવા સ્નાયુઓમાં દુખાવો</item>
        <item>ડાયાબિટીસ</item>
        <item>આંતરરાષ્ટ્રીય સ્તરે મુલાકાત લીધી</item>
        <item>માસ્ક પહેરીને</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionBList">
        <item>સુકા ઉધરસ અથવા સ્વાદનો અભાવ</item>
        <item>ફેફસાના રોગ</item>
        <item>વિદેશથી આવેલા કોઈપણને મળ્યા</item>
        <item>હાથની સ્વચ્છતા</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionCList">
        <item>હાંફ ચઢવી</item>
        <item>હૃદય રોગ</item>
        <item>જેની સાથે પછીથી COVID હકારાત્મક મળે છે તે મળ્યા</item>
        <item>સામાજિક સ્તરે અન્ય લોકોથી થોડી દૂરીનું અંતર</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionDList">
        <item>ઉપર્યુક્તમાંથી કોઈ નહિ</item>
        <item>ઉપર્યુક્તમાંથી કોઈ નહિ</item>
        <item>ઉપર્યુક્તમાંથી કોઈ નહિ</item>
        <item>ના</item>
    </string-array>

    <string name="next">આગળ</string>
    <string name="finish">સમાપ્ત</string>
    <string name="self_assessment_test">સેલ્ફ એસેસમેન્ટ ટેસ્ટ</string>

    <string name="your_assessment_result">તમારા આકારણી પરિણામ</string>
    <string name="safe_result">તમારું ચેપનું જોખમ ઓછું છે. નવલકથા કોરોનાવાયરસ થવાની કોઈ શક્યતા ટાળવા માટે અમે તમને ઘરે રોકાવાની ભલામણ કરીશું.\n સ્વત મૂલ્યાંકન કરો
        અથવા COVID-19 ના કોઈપણ દર્દીના સંપર્કમાં આવો</string>
    <string name="unsafe_result">
તમારી સ્વ મૂલ્યાંકન પરીક્ષણ મુજબ, તમને નોવેલ કોરોનાવાયરસથી ચેપ લાગ્યો હશે.
                    તેથી તાત્કાલિક તમામ જરૂરી પગલાઓને અનુસરીને હોસ્પિટલમાં જાઓ અને તેનું પરીક્ષણ કરો.\n
                    તમારું પરિણામ આવે તે પહેલાં, તમારી જાતને અલગ રાખો અને બહાર ન જશો.</string>
    <string name="danger_result">તમારી સ્વ મૂલ્યાંકન પરીક્ષણ મુજબ, તે ખૂબ ખાતરી છે કે તમને ચેપ લાગ્યો છે
                    નવલકથા કોરોનાવાયરસ દ્વારા. તેથી તમારી જાતને એકલ કરો અને નજીકના છાત્રાલય પર જાઓ અને તેનું પરીક્ષણ કરો.\n
                    ત્યાં સુધી સંપર્કને ટાળો અને બધી સાવચેતીઓ અને પગલાઓને અનુસરો જે તમને હોસ્પિટલ દ્વારા આપવામાં આવશે</string>

    <string name="starting_self_assessment">સ્વ આકારણી શરૂ કરી રહ્યા છીએ...</string>
    <string name="take_my_assessment">મારું આકારણી લો</string>
    <string name="think_you_are_affected">લાગે છે કે તમે અસરગ્રસ્ત છો? આકારણી લો</string>
    <string name="Disclaimer1">કૃપા કરીને સાચા જવાબો આપો</string>
    <string name="Disclaimer2">એક જવાબદાર નાગરિક બનો અને આ આકારણી પરીક્ષામાં સચોટ જવાબો પ્રદાન કરો.
        આ પરીક્ષણ તમને તમારી હાલની સ્થિતિ જાણવા માટે મદદ કરશે.</string>
    <string name="start_my_assessment">મારું આકારણી શરૂ કરો</string>

    <string name="choose_a_state">રાજ્ય પસંદ કરો</string>
    <string name="choose_lang">કોઈ ભાષા પસંદ કરો</string>
    <string name="or_text">અથવા</string>

    <string name="call_ambulance">એમ્બ્યુલન્સને બોલાવો</string>
</resources>