<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Go Corona</string>
    <string name="sign_up">आपका खाता नहीं है ? <u>साइन अप करें</u></string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="Health_News">स्वास्थ्य समाचार</string>
    <string name="Covid_News">कोविड आँकड़े</string>
    <string name="Find_Hospitals">अस्पतालों का पता लगाएं</string>
    <string name="Settings">समायोजन</string>
    <string name="Search">શોધો</string>
    <string name="Total">कुल मामले</string>
    <string name="Hospital">अस्पताल</string>
    <string name="Covid_Symptoms">कोविड के लक्षण</string>
    <string name="Symptoms_line">कोविद -19 के सामान्य लक्षणों में श्वसन संबंधी लक्षण, बुखार, खांसी, सांस की तकलीफ,
     आदि अधिक गंभीर मामलों में, संक्रमण गंभीर श्वसन सिंड्रोम, गुर्दे की विफलता और यहां तक​कि मृत्यु का कारण बन सकता है।</string>
    <string name="Assessment_dialog">आपका मूल्यांकन जारी है। क्या आप अपना स्व-मूल्यांकन रद्द करना चाहते हैं?</string>
    <string name="text_yes">हाँ</string>
    <string name="text_no">नहीं</string>
    <string name="assessment_cancelled">स्व मूल्यांकन रद्द किया गया</string>
    <string name="contact_us">संपर्क करें</string>
    <string name="privacy_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="privacy_intro">GoCorona ऐप का उपयोग करते समय, कुछ जानकारी जो व्यक्तिगत है, आपके बारे में संसाधनों से एकत्र की जा सकती है। हम आपकी गोपनीयता की सुरक्षा करते हुए ऐप को सुरक्षित करने के लिए निश्चित रूप से संरक्षित करेंगे, जिसके अनुसार विवरण जो उपयोगकर्ता की व्यक्तिगत जानकारी एकत्र किया गया है, सुरक्षा रखा जाएगा। पंजीकरण प्रक्रिया के दौरान गोपनीयता के लिए कुछ नियम और नीतियां हैं जिन्हें उपयोगकर्ता को स्वीकार करना होगा। ऐप का उपयोग यह दर्शाता है कि उपयोगकर्ता ने ऐप के नियमों और शर्तों को स्वीकार कर लिया है.</string>
    <string name="info_collected_name">1.जानकारी एकत्रित की और संग्रह की जानकारी</string>
    <string name="info_collected">क. एप्लिकेशन पर पंजीकरण करते समय कुछ जानकारी जो एकत्र की जाएगी और सर्वर पर रखी गई सुरक्षा इस प्रकार है नाम, फोन नंबर, आयु, पेशा आदि \n ख. उपयोगकर्ता द्वारा आपातकालीन प्रयोजनों के लिए एम्बुलेंस को कॉल करने की स्थिति में ऐप आपके संपर्कों तक पहुंच के लिए पूछेगा। \n
                                   ग. ऐप आपके वर्तमान स्थान का उपयोग आपको आस-पास के अस्पतालों का स्थान प्रदान करने के लिए करेगा। \n  एप्लिकेशन पर एक आत्म मूल्यांकन परीक्षण पूरा करने की आवश्यकता है जो स्थान डेटा एकत्र करेगा और साथ ही सर्वर पर अपलोड किया जाएगा जो आत्म मूल्यांकन के परिणामों के साथ न्याय करेगा कि कोई व्यक्ति कोविद से पीड़ित है या नहीं। \n</string>
    <string name="rights_heading">2.अधिकार</string>
    <string name="rights">क. एक पंजीकृत उपयोगकर्ता के रूप में, आपको किसी भी पंजीकरण जानकारी को जोड़ने, हटाने या संशोधित करने का अधिकार है, जिसे आपने आपूर्ति की है। n।
       ख. आप हमसे प्राप्त संचार का प्रबंधन नहीं कर सकते या आप उन्हें कैसे प्राप्त करेंगे। \ n</string>
    <string name="data_security_heading">3. डाटा सुरक्षा</string>
    <string name="data_security">ऐप आपकी जानकारी की गोपनीयता और सुरक्षा की सुरक्षा के लिए मानक सुरक्षा सुविधाओं से लैस है। पंजीकरण के समय प्रदान की गई व्यक्तिगत जानकारी क्लाउड पर अपलोड होने से पहले एन्क्रिप्ट की जाती है, जहां इसे सुरक्षित एन्क्रिप्टेड सर्वर में संग्रहीत किया जाता है। व्यक्तिगत जानकारी जो अन्य पंजीकृत उपयोगकर्ताओं के ऐप्स में संग्रहीत होती है, जिनके साथ आप संपर्क में आते हैं, सुरक्षित रूप से एन्क्रिप्टेड होते हैं और ऐसे उपयोगकर्ता द्वारा एक्सेस किए जाने में असमर्थ होते हैं।</string>

    <string name="terms_service">सेवा की शर्तें</string>
    <string name="terms_intro">ये सेवा की शर्तें (नियम) आपके एप्लिकेशन के लिए गो कोरोना एप्लिकेशन के उपयोग और वहां उपलब्ध कराई गई सेवाओं को नियंत्रित करती हैं। एप्लिकेशन का उपयोग करने से पहले कृपया इन नियमों और शर्तों को ध्यान से पढ़ें। एप्लिकेशन का उपयोग जारी रखने के लिए,
        आपको संशोधित शर्तों को स्वीकार करना आवश्यक होगा।</string>
    <string name="service_overview_heading">1. सेवा अवलोकन</string>
    <string name="service_overview">ऐप एक ऐसी सेवा का हिस्सा है जिसे (i) पंजीकृत उपयोगकर्ताओं को COVID-19, \n के संबंध में उपयोगी जानकारी प्रदान करने में सक्षम बनाता है
    (ii) उपयोगकर्ताओं को COVID-19 के संबंध में सुविधा की जानकारी और आंकड़ों तक पहुंचने की अनुमति देता है \n
    (iii) अस्पतालों में उपलब्ध बिस्तरों को प्रदर्शित करने के लिए लोगों को अपने रेंज \n (iv) के भीतर सभी नजदीकी अस्पतालों का पता लगाने में मदद करने के लिए। जब ऐप आपके एंड्रॉइड डिवाइस पर इंस्टॉल हो जाता है, तो इसे प्राइवेसी पॉलिसी.इनट्वेंशन में उल्लिखित उपयोगकर्ताओं के संपर्कों और स्थान तक पहुंच की आवश्यकता होती है। \n
    (v) ऐप उपयोगकर्ताओं को यह आकलन करने के लिए स्व-मूल्यांकन परीक्षण करने की अनुमति देता है कि क्या उनके लक्षण अन्य प्रासंगिक कारकों के साथ संयुक्त होने के कारण उनके संक्रमित होने का असर पड़ता है। \n</string>
    <string name="privacy_heading">2. एकांत</string>
    <string name="privacy">सेवाओं के प्रावधान के लिए आप अपनी व्यक्तिगत जानकारी के संग्रह और उपयोग के लिए सहमति देते हैं। व्यक्तिगत जानकारी का विवरण और एकत्र करने का तरीका और किसके अनुसार
        साथ ही जिन उद्देश्यों के लिए इसका उपयोग किया जाएगा वे हमारी गोपनीयता नीति में पूरी तरह से निर्धारित हैं जो यहां उपलब्ध है।</string>
    <string name="disruption_heading">3.विघटन</string>
    <string name="disruption">आप इस बात से सहमत हैं कि आपको सेवाओं के स्थायी और निर्बाध उपयोग की कोई उम्मीद नहीं है या अधिकार नहीं है। हालांकि भारत में हर जगह 24x7 आधार पर, समय-समय पर और बिना किसी पूर्व सूचना के, आपको ऐप या सेवाओं तक पहुंच या उसके किसी भी हिस्से तक सेवाएं निलंबित करने का इरादा है।
        एक अस्थायी या स्थायी आधार और या तो सभी या उपयोगकर्ताओं के एक निश्चित वर्ग के संबंध में।</string>
    <string name="defect_heading">4. सुधार की रिपोर्ट</string>
    <string name="defect">आप ऐप या सेवाओं के किसी भी दोष या कीड़े को <b>gocorona2021saviour@gmail.com</b> पर रिपोर्ट कर सकते हैं। हमारी टीम सभी को संबोधित करने के लिए हर संभव प्रयास करेगी
        सूचना दी कीड़े और दोष।</string>

    <string-array name="choose_state">
        <item>महाराष्ट्र</item>
        <item>तमिलनाडु</item>
        <item>कर्नाटक</item>
        <item>पंजाब</item>
        <item>गुजरात</item>
        <item>केरल</item>
        <item>उत्तर प्रदेश</item>
        <item>पश्चिम बंगाल</item>
        <item>ओडिशा</item>
        <item>आंध्र प्रदेश</item>
        <item>दिल्ली</item>
        <item>तेलंगाना</item>
        <item>राजस्थान</item>
        <item>हरियाणा</item>
        <item>छत्तीसगढ़</item>
        <item>असम</item>
        <item>मध्य प्रदेश</item>
        <item>जम्मू और कश्मीर</item>
        <item>उत्तराखंड</item>
        <item>गोवा</item>
        <item>झारखंड</item>
        <item>हिमाचल प्रदेश</item>
        <item>पुडुचेरी</item>
        <item>त्रिपुरा</item>
        <item>मणिपुर</item>
        <item>चंडीगढ़</item>
        <item>अरुणाचल प्रदेश</item>
        <item>मेघालय</item>
        <item>नगालैंड</item>
        <item>लद्दाख</item>
        <item>सिक्किम</item>
        <item>अंडमान व नोकोबार द्वीप समूह</item>
        <item>मिजोरम</item>
        <item>दमन और दीव</item>
        <item>दादरा और नगर हवेली</item>
        <item>लक्षद्वीप</item>
    </string-array>

    <string-array name="symptoms">
        <item>बुखार</item>
        <item>सूखी खाँसी</item>
        <item>थकान</item>
        <item>सांस लेने में कठिनाई</item>
        <item>मांसपेशियों में दर्द</item>
        <item>गले में खराश</item>
        <item>सरदर्द</item>
        <item>ठंड लगना</item>
        <item>मतली या उलटी</item>
        <item>नाक बंद</item>
        <item>दस्त</item>
        <item>कंजेक्टिव्हल कंजेशन</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions">
        <item>क्या आप निम्न लक्षणों में से किसी का अनुभव कर रहे हैं</item>
        <item>क्या आपने कभी निम्न में से कोई भी किया है</item>
        <item>क्या आपने पिछले 28-45 दिनों में निम्नलिखित में से कोई किया है</item>
        <item>क्या आपने सार्वजनिक स्थानों पर नीचे की किसी भी जगह से परहेज किया है</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionAList">
        <item>बुखार या मांसपेशियों में दर्द</item>
        <item>मधुमेह</item>
        <item>अंतरराष्ट्रीय स्तर पर देखा गया</item>
        <item>मास्क पहने हुए</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionBList">
        <item>सूखी खाँसी या स्वाद की कमी</item>
        <item>फेफड़ों की बीमारी</item>
        <item>जो भी विदेश से आया, उससे मिला</item>
        <item>हाथ की सफाई</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionCList">
        <item>सांस लेने में कठिनाई</item>
        <item>दिल की बीमारी</item>
        <item>जो भी बाद में COVID पॉजिटिव आता है, उससे मिलें</item>
        <item>सोशल डिस्टन्सिंग</item>
    </string-array>

    <string-array name="optionDList">
        <item>इनमे से कोई भी नहीं</item>
        <item>इनमे से कोई भी नहीं</item>
        <item>इनमे से कोई भी नहीं</item>
        <item>नहीं</item>
    </string-array>

    <string name="your_assessment_result">आपका मूल्यांकन परिणाम</string>
    <string name="safe_result">आपका संक्रमण जोखिम कम है। हम आपको नोवेल कोरोनावायरस होने के किसी भी अवसर से बचने के लिए घर पर रहने की सलाह देते हैं। \n स्वयं का मूल्यांकन करें। यदि आप कोई लक्षण विकसित करते हैं
        या किसी भी COVID-19 रोगी के संपर्क में आएं।</string>
    <string name="unsafe_result">आपके स्व-मूल्यांकन परीक्षण के अनुसार, आप नोवेल कोरोनावायरस से संक्रमित हो सकते हैं।
                    इसलिए सभी आवश्यक उपायों का पालन करते हुए तुरंत अस्पताल जाएं और जांच करवाएं। \n
                    अपना रिजल्ट आने से पहले, अपने आप को अलग-थलग रखें और बाहर न जाएं।</string>
    <string name="danger_result">आपके स्व-मूल्यांकन परीक्षण के अनुसार, यह अत्यधिक सुनिश्चित है कि आप संक्रमित हो गए हैं
                    उपन्यास कोरोनावायरस द्वारा। इसलिए अपने आप को अलग करें और पास के हॉस्पटल में जाएं और इसका परीक्षण करवाएं। \n
                    तब तक संपर्क से बचें और उन सभी सावधानियों और उपायों का पालन करें जो आपको अस्पताल द्वारा दिए जाएंगे</string>

    <string name="next">अगला</string>
    <string name="finish">खत्म</string>
    <string name="self_assessment_test">सेल्फ असेसमेंट टेस्ट</string>

    <string name="starting_self_assessment">स्व मूल्यांकन शुरू...</string>
    <string name="take_my_assessment">मेरा असेसमेंट ले लो</string>
    <string name="think_you_are_affected">लगता है कि आप प्रभावित हैं? आकलन करें</string>
    <string name="Disclaimer1">कृपया सही उत्तर दें</string>
    <string name="Disclaimer2">एक जिम्मेदार नागरिक बनें और इस मूल्यांकन परीक्षण में सटीक उत्तर प्रदान करें।
        यह परीक्षण आपको अपनी वर्तमान स्थिति जानने में मदद करेगा।</string>
    <string name="start_my_assessment">मेरा आकलन शुरू करो</string>

    <string name="choose_a_state">एक राज्य चुनें</string>
    <string name="choose_lang">भाषा चुनें</string>
    <string name="or_text">या</string>

    <string name="call_ambulance">एम्बुलेंस को बुलाओ</string>
</resources>